其實我唔明

不過算

屌過

我坐了三分鐘

食屎坑雞未

尿兜鴨

生食？

台妹黎
姓陳既

ig?

唉

唔明咪算

得嫁咩

Yes 唉

可以放埋一邊唔諗住

加油

屌 我都唔明點解你明明有女朋友都仲要搵我 講埋啲咁flirt 嘅野

厹

放我埋一邊

埋撚左你

講清楚點 唔關我事

要去找耶穌隻抽了

同我抽未

你想抽邊到

想瘦面啊但應該要削骨

搵個靚女 放自己個腦入去

呵呵

想搵你老母

我老母the晒皮

我油麻they

快點去治療 好嚴重

未夠鐘覆診

是的

我病左無睇醫生

屌你老母

睇啦屌你奶

我報警
做咩唔睇

不要說粗口喲

想扑

攰同有野做 準備9點半前訓

屌你家姐

唔係有啲診所收好夜咩

東仔加油

我都收左皮 唔駛睇

驚乜撚

吃個麥克唐納德算啦

靠害

認真點

好認真

以毒攻毒

唔想死 好多野未做

你做左咁耐毒撚點解未毒死自己

因為過左功力比你

唔怪得我咁撚毒 屌係老母

停止你的行為

已經太遲 要做我同伴了

屌你條腸

我想我們要終止對話了

答左我食咩好先

健康點既野？
附近有乜

我愛你

嘟———————

M記 譚仔 魚蛋河 高檔茶記

魚蛋河？
餓又有錢就食茶記

咁茶記 就腳啲

正 唔好食咁熱氣

好緊張 唔知西炒飯有冇西送呢

吉野家先有 搖撚準備

好撚肚餓 屌你奶

完十木

乜

完未